# Change Log

### Changed

## 2019-09-29
### Added
- Функция для прогнозирования изменения цвета гостиниц в ячейке S2 15 при изменении их кол-ва в этой ячейке (локально, не влияет на серверные данные). Включается через "HPWU Settings", выбором пункта "Extended Analyze colors of Inns (What if ..?)"
- Удалять несуществующие объекты hpwu после удаления соответствующих порталов теперь можно, кликнув на них самих.

### Changed
- Частично исправлена функция удаления несуществующих объектов hpwu после удаления соответствующих порталов (Важно! Необходимо в "HPWU Settings" выбрать пункт "Reset HPWU local data" и обновить локальные данные).
- В центре S2 15 ячеек теперь при подключении "Extended Analyze..." отображается: Количество гостиниц (фактическое либо предполагаемое после изменений) и в скобках: коэффициент корреляции гостиниц, по которому определяется цвет гостиниц в ячейке.
- Отключен клик на фотографии портала, чтобы избежать открытия картинки в отдельном окне.
- Некоторые изменения в интерфейсе.
- Изменено название основного файла плагина, во избежание конфликтов при установке/обновлении схожих плагинов.


## 2019-09-26
### Added
- Функция раскрашивания ячеек S2 15 под цвет гостиниц в этой ячейке в соответствии с предпологаемым алгоритмом. Цвет самих гостиниц при этом по-прежнему выставляются вручную.
